嚴選香港最唔值其尺價既地區

啟德

兩萬幾一尺
極多舊樓廢老
啟晴幾條公屋村 勁多大陸人

吹到未來CBD 笑撚大人個口

先唔講成個九龍東既垃圾交通
搬幾座政府大樓就當自己CBD
起翻一橦拍得住ICC IFC咁高既商業大廈先出聲啦

頭先一check架空路軌個plan都無埋

全香港

真

講吓邊度值好似容易啲

一定係 啟德 呢口價 買奧運 ，嘉亨好過

g all g

不嬲樓齡都係佔呎價一大因素，兩萬頭嗰堆唔算離譜

都唔明啟德果度起公屋托7

長沙灣（深水埗）

南昌根本就係深水埗

但啟德都算市區屯門元朗天水圍嗰啲真係唔合理咁近大陸不如上深圳住擁抱大灣區

講新樓大把又把又有海景 係啟德要吹到未來CBD

屌第時起完明日大愚 啟德咪又係condom

南昌站完美對住一排公屋 v walk😂

所以我只係話兩萬頭嗰堆合理

屌你炒大灣區共榮圈都合理過啟德CBD啦起碼真係又起隧道 上面又起咩深中通道 又有港豬澳

唔好再踩我老友月租$18k啟德新樓ok？

市場會俾個合理價值佢，唔合理自然會回落。

元朗果堆Yoho乜乜柒柒
加個grand字就成2萬蚊呎

個post好大陣酸味

啟德真係有啲奇怪
成堆貴樓圍著啲公屋/居屋

咁耐都未見掃管笏白石角cls
你班撚屌係咪俾人洗咗腦都覺得嗰度好好住啊

白石角萬8
SKW 萬6
兩個位置
狗都唔住

果度起碼無公屋

第一城

覺得係近年貧富懸殊太勁 政府想撈埋d唔同階層同一區 融洽d呱

向山叫山景，向海就叫海景，呢啲就叫窮撚景

望住堆低端人口即刻感覺優越哂，呢啲享受唔係周圍有架

白石角啦
咁既位都17k up

你係咪以為依家成個黃竹坑仲係廢氣工廠區
仲未講已經開始轉緊型
同埋南區既地本身就值錢

啟德

但交通完勝, 近晒主要front office 返工地點：中環，icc, 尖沙咀

成個香港

西環

南昌都係
不過啟德真係唔知有乜前景，根本就係back office 集中地

推 啟德係真心On9盤

交通咁差 咁都有2萬一呎

測量計錯數

地鐵站上蓋

yoho唔差啦
不過最大缺點係喺元朗

睇落似P牌仔計錯數多d囉

屯馬+沙中線全面通車後出金鐘快

西鐵朝早8點半打後等兩班車都唔知上唔上到
平日夜晚7點8點元朗南揸入Yoho可以排半個鐘
假日千色步行去yoho快過揸車

以上係睇樓睇唔到嘅嘢

打開窗門就嘆到沙灘氣息，羨慕都嚟唔切

北角海璇仲痴線
北角當中半山賣
賣極都仲有蟹貨未賣得晒

市區新樓價咁解
呢幾年d新樓溢價勁高
深水埗大角嘴都一尺賣到20k+
咁啟德賣23k左右都差唔多

自住嘅話買翻d 80年代老牌屋苑好過

珺瓏灣

啟德係九龍西

港島最後空地

下！？

乜撚野叫唔值
唔值自然無人買,無人買咪落價